想追返女朋友

上一個月同女朋友分開咗，但宜家諗清楚想同返佢一齊，想係平安夜搵返佢追返佢，有無咩好辦法

點解分開

你提分手?

留名學野

嗰個叫ex,唔係gf

點解要等平安夜？
你係飛人嗰個？

你地仲有冇聯絡？

衰咩分手先

俾多啲背景？
利申:都係聖誕追返女朋友

sorry lor

佢話我唔夠care佢

唔係

無

太遲啦 人地肯最同你出黎先再算

無聯絡嘅話難搞左啲喎。。。。
正如樓上巴打咁講你約人人地都未必應承啦。

你自己覺得追得返個成功率有幾高？

唔好同我講唔知，你心入面一定有個答案。

其實都幾低，但唔想咩都無做過就令自己後悔

做返普通朋友
傾住計先 比佢知道你有改先
再等機會得唔得

利申:同樣情況 都想追返佢返黎

佢飛你 即係話係有問題啦
檢討下自己先同埋人地可能根本唔想理你

算吧啦 後悔？ 太遲啦

你分佢？